美股認真討論區 DCCCV

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

Tsla 業績大概幾點？

新手想問去邊到睇業績報告?

google 公司名 invest

無走正股
尋晚入啲put收市仲升左8成

盤後ER基本上隻隻都係打鐘即出
然後過一兩個鐘earning press

但升緊3％
岩岩走左黎下開盤前入唔入得返

有棍未

私家果枝啱唔啱

得tsla 頂住個倉

轉燈了

轉燈 今日千升

轉左啦？

Gel得未

識玩一定叫佢落地獄

仲高J 左d snap 屌

電椅碌緊

又開倒車

左啦

走牙

希望shop今晚生性

大奇蹟日？

電椅開始熔

未開市就 gel頭

我大qqq 一定會戰勝淡友
今日爆升

熔啦喂

T 竟然死魚彈

電椅升5個夠啦 唔好升咁多

開市特價棍平倉

set 左 435 入返先

爆上450走正股
再爆翻落400平put

你估今日升幾多 今日同聽日都要5%先爆 或者一個10%
雖然有張call防爆

你地真係好有創意
小西行長.jpg
孔乙己改篇
笑撚到

tan 未

PTON

我465左右先開始打和唔L驚
不過通常ER即日盤前就係高位，下個禮拜double

華為出新機 apple今晚跌幾多

中國人不賣蘋果
千跌

唉 屌閪

半倉put左 Tsla，諗住財報會爆炸

今鋪破產了

一日早過一日屠村

GEL定頭等收錢

呢條撚屌

青蛙又黎

開市等收錢

搵人毒啞佢得唔得

有無ib用戶響到？
而家佢轉左用jp Morgan 收美金
如果我用citi priority 轉美金去佢個jp 戶口，要收charge嗎？

今日升市到10:35 就完結

少左人拎救濟金炒股

No deal.

McConell 叫 white house 唔好 deal
佢要全力搞掂 SCOTUS nomination

陣間講句no stimulus before election

計哂SP+SC 我471先打和 另外lc開市平左佢 roll去下星期

NO CITI匯出免手續費

電椅

你哋睇D咩轉燈
點解我唔見嘅

NFLX 插終於

咁我他日響ib羅錢走，咁要收嗎？

sabr 戰勝返來

分分鐘下次8半就開talk

電椅又碌落山

今日平會有少少石仔剩，食唔哂

I know that feel 我都係
諗住點搞？坐住先 定一開即放

聽日辯論 個市又唔撚知會點

垃期轉左幾秒

張leap call可以回返小小

竟然有巴打CALL依隻廢老股

決定舉旗投降
pton 全賣, 共計蝕本金3000+ USD

3000

開遠call 加上佢d call唔貴 見佢跌到差唔多底 入小小玩下

我都有Wheel 緊幾手
廢老收息之選

邊巴

桂絲

好彩走得快
比人話由買入變咗做中立就跳水

SQ都幾慘
突然起勢被人圍毆
V PYPL JPM
JPM仲要玩免費

T本身有息再加OPTION收息跑嬴5號仔

short足一年M記都有40%回報

sq要免手續費先夠jpm鬥
而加密貨幣既優勢又比pypl食左

感覺sq得返線下pos係一枝獨秀

晴絲

首次失業同續請失業救濟個數據好勁

我一定會返嚟攞番失去咗嘅嘢 !!

日文字絲
呢排我都豬好多
唔買嘢住

最癲係pypl 可以用bitcoin 買野
sq 應該好難打

marketwatch見到篇新聞話V都搞touchless transaction

無錯
因為我仲等緊T既ETDs 減價俾我入貨
未入到貨之前就做住T Wheel
勝在夠簡單無腦, 穩定收息/收期權金

Tsla究竟衝唔衝得破460
好驚佢一掂到又落返去

點解唔SH

我個名都俾人偷左

Jpm隻野垃撚圾

大市氣氛唔得

睇你點睇啦 如果轉離岸有唔要HKD LA

我仲未搵到邊個用左我個名
好嬲

tesla gg

想放棄AMD了
拎來買其他好似仲好

如果已經減左倉 係咪應該等大選出結果先再入場

tan都綠左
still sh？

我都係 條友無開post

幾時可以PUT 9 SNOW
咁嘅股都值75B

俾你呃左開一開apps

唉 定力唔夠

想等大選後再重新開始

問左菲比斯未

咁多名唔用係要用人地個名

垃圾股嚟

連郡怒踩既RGB海盜船 monster

諗住幾錢入

short put or short call?

唯一挑剔係唔比戶口之間transfer bitcoin

yes

ark系列最後上車機會

衝得破都唔係一日半日
就算上到，都會落返

無貨就SP
有貨SC
IV高就雙開

唔係有條廢老做後台呢隻股值唔值一半價錢

應該phase 2 pypl就會咁做

呢幾日連郡怒屌契媽

好正

sq基本面都幾大影響⋯

自從被logi帶起左就飛左幾日
RGB信仰不死

ndx percent above 50ma 指數高位但得返60幾隻頂到

破咗我心理關口，對唔住

原來咁多受害者 唔明點解d人要扮其他人

rip

開monthly option 市都唔洗睇

一穿80就想放

其實係咩名
孟母$3000 d fd?

無放過喎

我都想知 又唔係咩特別名
是為了什麼

遲D仲要比AAPL加多腳

想走ATT轉炒妖股

今晚重點INTC ER
AMD TSM INTC會唔會又洗牌呢

@Littlewest

事但啦 都係唔夠nvda做

75$挨義氣幫你接左佢

Cost price 幾多

Intc 垃圾股

爛果? 搞bitcoin定pos?

AMD買齊call put可能穩賺

幾時回應許之地90

其實cloud增長, INTC應該都有增長, server多數用intel

風火輪召喚

決定開市入10000鎂fsly 求屌醒

小西又要做閪佬財

AMD hold到財報算

除時又好似6月咁又整個滅世棍

入咁少 係咪on9

下 jpm都搞埋

屌 入夠十萬usd啦

T&KO 廢老孖寶

要放其他股票先有錢買

讓領導先走

Nvda真係回左好多

邊有咁多 usb就有條

不過sq 個pos都幾多野玩既
又payrol 又借貸又marketing等等

睇下d商户肯唔肯貴少少黎玩sq個生態圈

aapl都好似搞左一排
但未大力推

今晚入青蛙

爛果生態圈

我就sh，睇下邊個長命

宜家好多saas service都開始有呢d野subscribe

jks 繼續同我落地獄

INTC上一個er都係增長，仲要靚仔，但因delay7nm d人唔like

sq條護城河唔夠深
真係要同人鬥快

認同saas可以取代佢d功能
點算契媽愛股

不了！

所以話咗頂到29號ER 後散水

無人聽

咁就三個月 個個禮拜都開 $50sp 平均都有 $0.5 一個月 最好今季都miss 無腦開多三個月

我有聽
早兩個禮拜本來就計畫左20日後清曬危險野

Snap又升熔

用1萬入msft短炒下先，見佢成日係214－217妹

sq d野好似太低技術含量，係人都抄到佢d野咁

搞到想cancel單

未必要29號

tesla 4.20%

42.0% ok?

咁msft googl amzn er 未必差

所以呢排睇淡不做淡

你見周邊股股災，但指數仲頂住

炒埋就應該散水

我就唔理pypl 29 號食糊先

42%我聽日攬女jar jar聲鋸和牛啦屌

SQ最正在於個佢成個idea夠廣，依幾間都係分別咁分薄sq塊餅，雖然sq依家功能上都仲係最好，但依啲野唔係咩新科技人地要跟一定跟到
Tesla依啲就真係獨家技術

Snap 完全冇回嘅跡象
好想上車

係都要拖tsla落水

升得好勁咁喎

應該利空出盡 向上易過向下

cancel啦

殺呀！

TESLA溶斷

好！

Algn 重有得升

加倉snap

tsla散水？？

電椅gg

垃圾tsla

TSLA 下望300

AMD真係垃撚圾黎

次次ER完都係咁

Amd日日都係頭一分鐘升少少然後即刻轉燈 悶唔悶呀

垃圾公司黎

沽得

如果玩突然暴跌

係咪最勁係 LC UVXY

今晚又收陰既話 就好笑
堂堂美股搞到咁

Snap 唔係真係去到波蛇應許之地呀

TSLA IV crush

T做乜9？

自己斬左倉啦

amd好撚廢

VIX龍市

tsla 又做乜9

落7字比連郡大手掃又唔LIKE

Tesla爆升，臭雞老母仲唔識上返100蚊

今晚可能又要靠FB

廢老股黎講升到癲

tsla今日鬼鬼地

酒仙

搞咁多野都晒氣 直接all in snap熄app就得

tan又跌過

入左啦 輸緊幾十

龍龍哈，龍龍哈

VERI

Tsla 真係令人失望

青蛙今晚唔識跳

aapl 成隻廢老股咁

個市又要等爆邊

JKS

升咗差唔多4%大家仲想點

熊到仆街
日日都陰joke

nflx橫行多一排又可以入番

食屎啦支概股

又玩完

又插屌你老母

死八婆又跌

呢隻垃圾 唔升10％ 都唔叫升

SQ 想點

指數跌時all in snap就得
睇80-100 2代zoom

uber升乜鳩

又準備低收
逢高加沽必贏

沽RKT 一定財自

tsla就轉燈

ALGN

Pypl都玩完 升得一日

唉，開市 Put Tsla 真係冇錯

班大莊開高減倉入對沖無計大選前唔會有邊

上星期開始講range

爆落

TSLA又含

d航空股日日都比Pelosi撚上撚落 隔幾日差成10%

高位跌左幾多%呀

Tesla壞過凱婷

Sq 拉撚爆我了

好彩走得切

Pton 咩事

PYPL 走先

條八婆 幾時先肯比個法案過呀 屌佢老母

fsly準備升天

石仔安好嘛

以為SQ會死實左太天真喇你地

一日搵返九陰真經豬既錢

沽空sq無一個是無辜的

FSLY

係都要搵埋tesla黎拖一拖水

可唔可以上返90先講

Total蝕413美

走晒未 想入貨

哇 含大撚
邊個搞到你咁

買左咩餸

石仔仲唔走呀

唔好跳樓呀石仔

瞓左一覺搞成咁

tesla妹一日都ok

契媽番黎啦

79就算啦
唔低過75都唔洗旨意會入場

電椅早排已經知炒唔起磨到傻

沽空zm.jpg

已經溝爆晒電椅

移民潮黎喇

PTON升到冇brake

zm on9

散緊水啦

460$ sc唔洗平了

靈車又無乜電啦..

賺到錢就契媽 蝕錢叫咩

PYPL 突破唔到
又有排磨

鄭裕靈車

有咩部署

點解納期仲跌緊

On9
Tsla之前係升得勁

依家過晒氣

仲以為keep 到210

石巴今晚賭唔賭INTC財報

你敢?你連續6支陰燭食唔撚到啦

Amzn搞咩

頭取

今晚個市係咪又要轉紅

依家入snap趕得切

Around 11點啦

轉硬 半夜又崩

對佢冇寄望
ER 應該會仆街

好似冇咩野好玩咁

你班友 琴日就屌晒老母
今日轉綠又叫返契媽

veri

契媽比人屌完之後開始升

SQ 夾死人咩

on9 zm 升 tsla跌 我反向左

尋日屌撚到SQ臭哂 今日又去奶返

左一巴右一巴

on9 sq咁拉法

ASS CUTE MONSTER

唔係你地講都唔知有呢間野
點解咁多股架

Tsla真係ok廢下

掛175入唔到

龍軍，依幾日失去嘅，要佢地加倍俸還

take care

Tsla做乜撚？

AMD 又拉 跟住熊到收市

第一日上連登咩

日日都係咁 好on9

Tsla宣佈死亡
病人無左心跳

洗唔洗掛到咁低

以為170

一日未升返上100，一日都係臭雞

入場出場時機好重要 530加左zoom put

均價9.95
諗住溝貨

咩tsla
屌你老母。我放得未

PYPL一日就玩完

9.14

Pypl想點

AMD屌醒左?

琴日講到SQ就黎俾人Chapter 11咁

why巴打

TSM TSM!

啱啱209 走一走先

shop跌夠未
日日都o係到跌

Mark低曬屌契媽啲人嘅名
契媽會懲罰呢啲離開方舟嘅叛徒

升咁少

淡淡輸了7個月

AQB（老母魚）又跌穿4蚊

呢度應該冇曬傻淡啦

岩岩清倉PTON果位巴打安好嗎？V返上黎。

TSLA V 彈未

買，跌
放，升

我家下仲加唔加zm put 好
zm 我避左岩岩520-530個棍 但又係tsla 奶野

靈車就無電啦屌你老母

TSM >1%算多

契媽表示

不如清倉食花生喇
個市無人想郁 來來回回陰跌 玩死人

睇下佢520有無支持 正常應該有既

好似我

Pton而家要沽就快

邊隻

pins 會唔會補琴日烈口

下半場話咁快就開始啦

戒急用忍

SNAP 信心首選

dllm 電動靈車

離開方舟的，必沉於大海

暴力扯爆

實力黎

屌你老母死仆街tsla aapl
還我血汗錢

NET都可以沽 下個支持位47

小西蛇打陣機你班友就

睇股價估下

妹完未

唉 實轉燈

根本垃圾

契媽塊閪俾你地屌到鬆喇

信念

命

日日都係同一個劇本唔悶嘅咩

宜個真, 日日見佢磨, 有1%真係感覺贏左全世界

見住你就黎精神分裂 淡又吊好又吊
擔心你變石囝2.0

靈車轉燈

加

靈車垃圾

又熔

唔通PYPL係要去補個 1蚊咁大把既裂口?

暴發版熊軍出發

契媽大船 49蚊貨係到

Snap monster 指數愈跌愈升 今晚40完全冇難度
已將廢老股轉晒snap

PYPL會唔會插穿207

簡直ON9 今日呢半個鐘嘔左千6 比TSLA搞到

10點等pelosi話有進展pump幾下
3點再dump晒佢

PINS已玩完 熊市

原來周線高位清倉食花生先係路既

美國都炒樓必勝？

咩料子 垃圾T 30蚊都上唔到？

Pelosi日日出黎幫biden搶headline

喺度
再次樣衰
不過都追唔番，不如比自己訓個好覺好過

SNAP monster

每個人心入面都住左一個石囝

AMD=3倍版TSM

Volume 好勁

未驚過

又跌返

...

英國政府公佈BNO簽證安排

而家既然V返上黎, 咪再沽囉

利申: 自己錢 自己決定

佢會傳染人架
都叫你地唔好再理佢架喇

8 分鐘啫, TSLA衝返落黎

SQ想沽都可以加
股價同張put一齊升

frog又碌落山

A valid BN(O) passport is not required to apply for the Hong Kong BN(O) Visa as applications can also be made using a Hong Kong Special Administrative Region passport.

傻散舉手

有信心PTON上150

前拜登生意伙伴Tony Bobulinski 以證人身份發聲明 指證拜登收中共錢

Tan G9G

波蛇呢度好多小朋友
你估錯又要俾人咬

唔洗續舊果本咋

AMD宜排都好虧

好撚垃圾

曖昧巴。

隻娃總算熔咗
價值投資先係王道

我愛猿總

£400 per year for all other visa and immigration applications, for example £2,000 for a 5-year visa

加油

唉屌 好廢 佢再升高就賣
唔再妄想佢keep到

今日應該死得返上嚟81

180

同上次 ER 劇本一樣
盤後爆升
開市升一陣
然後沉淪

真係直頭送國藉比班有錢佬咁

盤前個堆gel Tesla既人全部消失哂
願者上釣

字面唔係冇攞過BNO都得咩？

去到2020年尾仲入Tesla博大升真係價值投資

其實佢意思係過左期 或者唔見左 都可以申請
因為人地system有你申請過bno記錄

正確

又轉 屌

amzn搞乜...日日跌

愛之深責之切，你呢句留返同門巴講啦

是 走啦 條下降軌靚撚到

好冇一次過斬晒所有野，當發左場夢算

佢解唔洗有本嘢咋，無話過 無權攞BNO嘅人都apply 得喎

shop咪一樣

又高開低走

咁英國脫歐都霉左咁耐 放d有錢佬去炒下樓都係各取所需姐
好過益港共出糧比黑警打人

滿江紅

準備轉燈

97後果啲慘啫

同sp冇晒激情，但又唔想斬纜

你上個月比小西感化果時諗住渣TSLA幾耐先

ZM D PUT BID ASK SPREAD好大

靈車點呀.... 第一次買你 比啲好印象得唔得

其實我係讚緊英國
今次真係好佛心

張175PUT 我打定輸數

日日熔熔完就會好天

tsla真係blacklist算
狗到

唔走輸仲多

Call la

TSLA回歸莊家股 short莊嬴哂

原來係你

本來2000萬一件投資移民
宜家2500 ＋NHS
賺到笑

關我咩事

全線回股災

之前移民個班 心入面一定屌哂鬼
平到咁

LMT

揸緊信念
一定會升的

U拉高出一出貨又閪跌。

英國收左一大批人後 其他地方冇咁大壓力
你驚唔會開放比香港人走咩
最緊要係開左個頭

你班仆*唔好再過寄過嚟申請

我諗英國佬都係撞正脫歐，先諗住大賭一鋪睇下有冇得李+×

我琴日 post 左幾次上個季度 ER 慘痛教訓

AMD個trend一向都係突破->觸頂反彈跌落去->觸底反彈升返->上唔到前頂->跌落去->觸底反彈->上返前頂
loop幾下又earning再上

xle, ung

美国国家公路交通安全管理局置评特斯拉的全自动驾驶称，将密切监控新技术，并将毫不犹豫地采取行动，保护公众免受不合理的安全风险。

之前5月搞 8月先收到

你出返去啦

仲process緊

ZM下個支持位係500 你可以小注入put或者沽

People will always believe what they want to believe
信念炒股大法

PYPL跌多d比我入 之後賭ER

你買個D野唔係垃圾遲早上返去
不過中間磨到你頂唔順

sq目標價169

靈車唔穿420應該無事

好

Sq頭先又拉高...

都係等大選完先再入
日日咁玩法真係唔掂
依家得返契媽同pstg 同 cash

NOW sucks

俾位你加put 多謝佢地

好巴點睇嚟緊PYPL ER?

清倉算屌

ddog sq 一齊落地獄

啲人成日話賭財報
根本財報好同差都係跌 賭乜9

adbe做乜又跌

小賭怡情

每日同樣既套路

靈車

清倉 清倉

Nflx距離465又近一步

大賭變李嘉誠

連跌八日，好撚嘢

有冇人有入cost

喊了

石仔 最近還好嗎
Tan已跌穿70啦

好彩走到tsla

pelosi 8分鍾後pump你一棍

我成日型住佢會大彈 佢好似481有支持位?

呢個位想加PYPL

AMD

我係好巴誠

有可能475會擋一擋

Still空倉

望住 TSLA 就轉燈有咩感受？

高開又低收
日日1%來回

蘋果落110 ok?

股joy

TSLA跌撚到

岩岩彈左2% 就沽左

下星期收錢

屌 跌撚夠未

望到都覺得痛

世紀連陰來了

穿多次左380都未驚過
極端小閪派教徒

咪一撚樣

點解要迫害石仔

Pypl好廢

100% 輸既野都唔知點解叫賭

Nvda搞乜 跌足咁多日

shop跌穿1000

今日都跌
咁睇黎聽日星期5都要跌了

落地獄啦仆街

紅撚哂

又跌

要請小熊做代言人先有得升

淡息之徒

洛佩閪日撚日死出嚟玩嘢
條賤閪幾時死

tesla向下咁打落去

又做咩事

如果穿11550 都幾大獲

垃圾到

屌你老母佩落閪香港時間幾點出黎?

short TQQQ

上幾個post好似先有人吹奏pypl

TSM無事

比番d錢我呀

投降啦，滿意味？

入左snap 可唔可以唔好殺我

清倉保春袋

tsla 咩事跌返盤前起點

tsla準備轉燈

鳩叫下咁都要比人binc

nflx有冇咁彈得

SQ轉燈未

硬到

條臭閪幾時先肯死
好撚煩 日日出黎刷存在感

10月要強行收陰燭

臭雞老母

平行時空

彈得點解

就黎11550

媽咪麵話call爆，今日有排跌

唔扮了

盤後買貨 盤前走貨
阿婆都識玩

出咗業績都要轉燈 垃圾電動車

屌你老母 可唔可以跌多兩蚊比我入價

猿總帶你日日賺

幾時講

有隻就快到賺蝕價

有無圖

theta gang!!!

牙Jack幾時帶我地補裂口

幾多連陰

就算 Pelosi 同 Mnuchin 傾到有 deal
McConnell 已經暗示 Senate 根本唔會過

Stimulus package 會選舉後慢慢玩

納Dee 跌多300-400就好 我隻snap到時又升5-6蚊

開市入咗40股sqqq先醒起自己冇得day trade
係咪玩完

有入sqqq 今日賺到笑
可惜冇入

跌完未

每日都係咁先升後趺玩撚咩

zm就嚟跌足100蚊

TSLA不如爽快D直接跌去350，再慢慢上...好過而家陰跌陰跌

早幾日講過tsla短期好消息盡出 但個個都話銷量業績好

Fsly AMD go to hell la dllm

納Dee 20ma話穿就穿

又蝕多日

可能會贏

隻仆街PTON肯人踩人跌番落去未

今日基本上只要佢一拉上加put就可以 今日破4底
下望11450

40 shares 咁撚少，是撚但啦

石症末期

strong hold 派同好友最黑暗既一個星期

石仔止左tan未

只要穿113 就會落100

Pelosi 媽媽成日比人屈

D公司等到咁耐咩？

係，紅燈變成一粒更大嘅紅燈

fsly 仲有貨 dllm

美國要亡國了

今日連劇本都唔跟住演
直插

del apps, 兩年後再睇

股災來臨

石仔派大勝

sabr 乜料

好巴點睇PYPL嚟緊ER?

NQ 無力到仆街

唔通選舉前放黎益侵侵咩

有冇咁癲BTW我就左ZM PUT等位加

徒兄呢排點睇

Ddog allin

$1 成功止蝕

tsm不動明王

聽日大絕
九陰真經

插到

打咗兩段字之後AMD由+1%變-1%
做乜撚嘢

TAN @石

VIX撚狗中

等Pelosi救世

剩d cash 加埋去snap唔理了

McConell 由 Obama 年代已經玩謝班 Dems

priced in
每日咁樣慢慢磨落去方法
抽唔起的

所以照道理唔應該穿11550 最後防線黎
你見到一穿11550即刻反彈

今個星期唔再見到10600

vix太高 put太貴 而家咁樣岩岩好

謝了BTW 波巴仲睇SNAP上40?

幕後大佬500B都敢拎出黎擺明唔驚re-election 比人拉落台

石仔now點

滅世棍

Sqqq準備

dklm收皮啦閪婆

好係應該 問題係人人知佢會好

都係輕倉上陣 穩陣D
暴巴前個POST都有提, 仲有出黑白圖, 都幾準
而且好巴都話佢自己exposure 3x%

24-30 不停咁磨

呢條臭西,你仲信佢?

NFLX 484好硬

哇dllm amwl兩日冇左10%

snapchat竟然重升緊

基本上只要收市唔係低過突破支K 都係會繼續龍落去
我諗係因為GOOD equity跌市買少見少 所以呢隻會俾人炒起

就黎又輸晒D UNREALIZED PROFIT

臭雞賣咗佢

好似開市panic sell左，一間又可以返黎認叻

插左幾多日 已經唔識數

day day drop

molamola
陰乾市Uvxy跑唔贏SQQQ
買錯工具了

怕佢PANIC完炸QQQ 佢今日有講

Sqqq升$1

仲有七個交易日先大選
仲要即刻冇結果
vix 唔會咁快放煙花

仲有Dec 20, 2021條vix curve slope 好唔斜
升跌都唔太似

已習慣左, 等長眠

想put死sq

仲未跌停

咁睇下佢跌唔跌得破$200

Pelosi快啲出嚟話no deal送個市一程

put TQQQ

反手衰左
想做番淡友

完了吧

而到D人把口

SQ

好在佢拉我唔爆

no deal反而升

又冇左200鎂

去UK開CFD

究竟咩事...MISS左D咩?

我見今晚數據全部都做好喎

契媽K插到去85就all in

未變好巴誠

食左安眠藥未

美帝要滅國

應該FAANG仲有買家頂住 總有人會buy the dip
但嚴格黎講都無錯 因為有STATS係大選完就會升

TSM 都撐唔住

納指咩事

好巴

好巴你 1張1張咁買

你個倉應該唔只吧？

酒呀

我都係

食到靚一靚

屌你老母AMD跌撚完未呀

屌 crwd 踢到無brake

指數愈跌snap愈升

Aapl 幾時穿100

滅世一棍

TSM#haha#do
瀨屎

ZM好似到底了

跳崖式直插

之前玩過, 輸到仆街同要交稅
但你可以玩spread betting, 唔使交tax

輸$2 蝕咗二百美
好彩放鳩咗佢

SQ到底未

MA20係500
籌碼區係480

AMZN

好巴琴晚開put時機好啱

投資勿摸底呀

係呀 一張一張買
唔通一lot 買我唔係賭徒來

faag都跌緊
靠2-3隻廢老股頂一頂

NQ 11467一失最快要到11286先有SUPPORT

分注摸底囉 第一注最細注

無啦啦股災既
衰咩？

入SQ定Arkk

聽日一定會好天嘅

屌佢老母
Tsla妹到咁，由460跌返去42x
諗住amd可以拉返暈
屌佢老母一樣
閪市

走曬入去避難

唔玩啦 俾返啲錢我啊

我轉番去沽NFLX 但佢好撚硬

個倉 今日比人強姦完黎

龍返一日都唔係好過份姐

跌夠佢500啦屌你垃指

TSLA

到底喎似

T 今日避難

其實佢只係得番5%跌 你倒不如睇下其他仲係高位既SaaS沽
滅世棍無野會避到

Arkk 平啲+大包圍

已經有一半tsla啦 分散下

cls 真係跌足咁多日
個倉流血不止啊媽咪

fvrr係咪升得太多要散水

咁唔諗ARKK啦

佢老味 今日又跌乜鳩

?????

歷史高位就黎炸左15% 落去

成個倉紅撚哂

睇黎要返去MA30 11400再磨過
下個禮拜無經濟刺激消息 再試落去

JOE

Arkk 97都穿埋

入SQ put

呢個禮拜 豬咗三百美

屌 忍手過大選先

暴巴救我

全部數據造好
所以要跌

好苦惱 又淆淆地大選

就黎豬到入本了......

條八婆96

咁大選果日先入

臭雞

睇見tsla 都嬲，將啲320價賣撚哂佢算🤡🤡🤡

清倉唔撚睇屌，份ER都算靚仔，咁都陰啲陰啲跌屌

救世棍

等
90蚊溝溝佢

其他軍工都升 得LMT垃圾
諗唔明

升返啦
無事啦

逃生門

條八婆陣間又話傾唔成

死八婆
係咪要屌下你先醒啊

棍升

大家都知劇本

今晚個底應該到左 424執左d輪椅
Snap就比佢成堆錢掉落我塊面

忘巴 TAN點部署好

427

雖然J LAW條友開班水尻人錢
但有時講啲野都岩聽既

收聲啦條8婆
唔聲咪無事 慢慢升

去UK開間E salmon

成日馬後炮條友

大家可以重溫TOO BIG TO FAIL劇情

ZM喺14-19號跌市都好硬淨
而家一樣要跌
SNAP應該一樣下埸

驚就買茅台

隻隻都紅緊
唔通止蝕咩

跌完先講

pypl跌返曬琴日升個d

幾錢入TAN好 定順勢沽

條友收皮啦
升/趺左一大浪先識出來講

真係被你選到都無撚用啦大佬

條友早排先叫人高位追肉肉

個個都知大選前個vol會升㗎啦
而家先講

升返曬冇事喇

UK好少日本店 真係得返留學生食咁濟

巴打好波

Shopify 3位數 掃貨

平行時空?

MAR 今日5% 不是夢
不過我均價103

多謝TSLA 縮IV 個倉仲係綠

得番5%唔算多咩

Q

好巴係咪做過中銀?

都冇比個期限大家

TSM

跌左一半咁囉

Pelosi on live talking about stimulus.

提淡友平左倉先姐

cs女神你會唔會過去

無 做咩？

Tsm

我的amzn碌落山了

又係隻U 救倉

今溶
可摸耳比返啲錢我

隻u algo痴左

再落88 我又要加多dd SP

U仔

太爽

Mar jpm aal combo來
舊經濟大包圍

monster

Pelosi 一路講, 舊經濟股個倉一路升

靚股就係靚股

仲係綠倉都係多得佢
不過次次訓醒就

Same

債個邊好壯觀

隻U做乜撚野？

唔通今日離個deep V

食屎ZM 一彈我倒嘔番1400蚊個莊好撚閪

U MONSTER

CRM咩事 又插

我保守D HLT ARNC CAT LUV舊經濟

資金流出科技股
流入舊經濟股

個成交頂爆咗張圖做乜鳩

做咗止蝕傻閪添

JKS今日仲滅緊世原來

隻U 好彩做咗70 張SP

zm係妖股黎唔好掂，個莊唔會俾你搵到佢錢

唔好再跌喇

撳錯制呀條友?

長期持有 鬥長命

有咩消息呀？？

有波幅唔好咩

聽朝訓醒 好快走得快

可能牙媽又買野

究竟係咩事無啦啦股joy

嘥鳩氣，炒股致富
屌你老母加大都賺唔到呀

唔出奇，呢隻本身買完過幾年又係送錢

靈車做乜

夠膽今晚穿個102黎睇下

升就唔跟
插就插突

升=火箭
平=電動輪椅
跌=靈車

IPOB發咗場夢咁
又返翻去入貨價
就嚟蝕了

wa u

神奇的U

U 咩事無啦啦救倉

Tecent用unity整game

大家襯而加彈返小小好閃啦
唔係一陣又喊出黎

所以隻U 發生咗咩事 ?

次次一講幾多人幾L慘，疫情幾咁大impact個市就會一路升，好諷刺

V!!!!!!!!!!!!!

呢幾日波幅到呢 好暈呀

有人計住啱啱好十一點掃貨

U唔好升太多

下個月我月補正股， 乖啦

AMD NO

應該不嬲都有用

比番啲錢我

有冇sources?

走左 SE

廢話唔係用咩整
支那都冇類似嘅嘢

tecent唔係自己有個engine 嘅咩？

認真U 我正股未夠貨，係呢個位磨多兩個月先啦，我要用SP 吸精大法

原來pelosi出離bull trap

D 錢又去返舊經濟??

有無巴打揸緊CARR

又插番

我16蚊揸到而家

ARKK

等八婆80再入

SPG依幾日都跌唔到落去

勁

渣緊個幾隻舊經濟股升4%以上

佢咁多game 用吓u 用吓自己game engine

嘩我啲廢老股

唔好升咁快U

我想儲夠6000股 正股長坐

Tan 我想睇你Drop to Zero

石仔平左未

睇佢對手 tt 都未番前頂，仲有得升

有無人賭地產股財報？

大佬唔好咁黑心

唔知係咪垃圾

識貨 24蚊貨打算揸到同trane一樣大

都係covid搞到d budget停哂

講左 tsla 445 坐硬艇

點解咁睇好U呢？

445揮手

你不如揸契媽跟住上黎鳩叫算

好掛住大牛市，日日笑住訓笑住醒

沽爆sq

真係仆直囉

我睇好VR AR第時個市場，佢平台比其他對手易用， 創作者易入門

各就各位

Tsla準備套第二波人

有冇人低位清左

棍上

咩事棍上

嘩, 呢排暈浪

琴晚咪一樣V左次大, 然後再插過屌你
一撚樣劇本

大家可以唔睇好 U 繼續買tsla 同sq

U 留比me ok

好怕佢大升

磨下好啦 呢個位

yuu

好快有人開POST
U討論區

垃圾U又黎多次100蚊劇本

之後到三叔入call

滅村

忍唔住 補咗1000股pypl

AMC -21%

買snap咪唔怕坐艇 話知大市係咪閪冧
係：升
冇閪冧：升熔

community又夠大

pypl 完美補裂口 炒到29號就止賺先

前幾日入左

Yeah

大家玩返tsla sq啦

又整原神

大戶

垃圾納指

垃圾納指

垃圾納指

想撈FSLY了

Pelosi: 會有deal, 不過冇話幾時有, 冇話大選前定後
屌, 唔講都知啦

跟三叔屌左大注pypl

孖展ing

當尋日支陽蠋流嫁咩

之後又推個波比人 its up to them~ its up to them
我屌佢老母閪

睇落唔錯wor 好隱陣

CMG呢隻野都幾癲
餐廳成千蚊

又要我9up 下 再挑戰 高位 一突破MM 派 algo 又進場

我睇指數跌好事黎 每日跌幾棍 d個股跌唔多
壓一壓d指數 d個股遲d要爆都易d
好多仲係新高完

人地睇月尾WOR

今日又白玩

邊隻？

議員有玩期指應該發左達
刺激方案要傾傾，跌
就來達成，升
無限loop

咩位？

tsla扮咩爬山
碌返落去啦

我call 11月 甩身都係輸少啲

今次pypl

食下波幅都得呀

又話大升配大成交係好，點解今日跌

佢講完野？
即係not today?

點解29號

講撚完, 廢話一堆

今日補裂口

1個月搵20億 tencent又想抄

突然之間個倉 -500 變 +700

突破失敗

電動椅碌落山 坐果個皮開肉爛

U 95放哂

石仔止唔止蝕

一野回哂 on99

下星期幾隻巨頭ER 29 號 最大size 出er

個市炒完上去就唔頂。

宜家似死頂唔落 等ER出

in short，個deal係好deal，但冇時間表幾時會有
個市on9仔式反彈

肉肉個價好似幾抵玩，但應該坐到stimulus出爐

炒股咁易致富呢個世界仲有窮人咩?

琴日又係彈一下即插
臭閪係咁出口術

Pypl應該依兩晚會放了

你有冇諗過石仔感受?

總之就要係我地democrats個方案
過唔過幾時過就睇你班republicans

電椅咁彈得 明明一開市個個抽高派貨

無所謂啦 數錢就得

U除左遊戲仲撈埋autodesk revit

收到

sq好彈得

dead cat

11600如果上唔番 尾市都係要派貨

add put

愛它

Jpm call爽YY, 3月call 都升30%

企穩116咁點？放曬啲put？

波巴有無加put？

機會好微 估佢收11500左近

上左了

靈車升格為輪椅

丫你老母 Tsla升到咁撚真？

我尋晚放左一半